胃信 XS MAX 平幾多?

我想用HSBC卡 -多550